Portland 的 Antifa 目前正在砸碎俄勒岡州的民主黨總部窗戶

好似係LIVE

應該琴日的事

14h ago

合法打劫進行中？

係和平示威，你睇下
都只係打爛幾舊玻璃，民主黨支持者冇事呀
不過右翼做係非法同暴力啫

Antifa係正義係和平的

Peaceful protest

Blm !

喂自己人啊！

支持BLM同民主黨講數

有買保險唔驚
佢哋係oppressed people 嚟

而家就好似睇戲咁睇啦

買定花生